%@Dif:2
Soit un triangle $DEF$ rectangle en $D$. Construis son image dans la rotation de centre $O$, d'angle 90\degres\ dans le sens des aiguilles d'une montre lorsque :
\begin{myenumerate}
  \item $O$ est en $D$;
  \item $O$ est au centre du cercle circonscrit au triangle $DEF$.
\end{myenumerate}